# README #

Типичное гайдовое приложение с angular.io

* Clone rep.
* cd quickstart
* npm install
* npm start
* localhost:3000 (обычно. Хотя при старте браузер сам должен открыться на нужной странице)